究竟謝拉特點先肯放過利記？？

又有咩事？

一返黎
利記就衰足咁耐

冇謝拉特 利物浦有今日

諗深一層

班球員想神奇隊長做教練

所以hea 踢迫走高普

曼切斯特間諜

抵啊

真係黑氣石黎 人地美職銀河年年季後都入決賽
佢踢一年就出左局